\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Rapport final}

    \vfill

    Conception d'un système informatique distribué\\
    GIF302

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S3

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 4 (EventUS)\\
    Juan Daniel Castro Duque, casj1001\\
    Matthieu Daoust, daom2504\\
    Antoine Labrie, laba2123\\
    Justine Laferrière, lafj2918\\
    Éloïse Marchal, mare1709

    \vfill

    Sherbrooke, 8 décembre 2020
\end{titlepage}
